2050 旺角西洋菜街有防暴落地

手足快閃road block

be water my friend

推

小心

提防便衣吊尾

全民直播

呃夠OT未
阻住地球轉

有便衣跟尾，之後手足set rb

Nice

明顯班狗係有備而來

次次都要搞事呃ot

好撚多狗

屌，真係平行時空
仲有人唱歌

多狗

推下

區區都有放映會啦

等咗好耐 佢地只係需要一個藉口

見到

Push

Pish

啱啱見有live唔知咩事，原來有快閃

手足小心

平行時空

呢期班狗驚無人記得佢地咁，遊擊生事

手足小心
開始有狗增援

你老尾又封撚哂人係菜街

百老滙門口有狗封路

Be water手足

又閘哂

匯豐十字路口有成2衝3豬

百老滙門口十字路口比狗封左

2121 信和門口防暴落地

附近手足小心 應該又進行大圍捕

今日 党卫军 因咩事又出嚟攪香港市民？？

下 未走咩手足

又老戰開花 重現盛世？

612既大家

班狗又搞乜春啊

快閃岩嫁啦！

拉左3個？

普通播下片都要出防暴

上左索帶

己方套路單一
佢地已經睇左咁耐知點拆

屌你老母又係度大搜捕鳩拉

大家小心

嚟多3EU 2籠 大家小心

嚴重侵犯晒人權
屌你老母泛民肯法律行動未

個個路人feel都要影身分證

搭地鐵有幾個軍裝落咗車

講明有殺錯冇放過
阻嚇班人唔單止唔再出
順便幫建制立法會搶超過3分2議席

連西裝友都截查

開始趕圍觀市民

cls 係旺角唔撚得既

好多人被影樣
影埋身份證

帶多件衫換都唔得?

有乜原因???

而家基本上有咩大大小小活動(特別係連登POST過宣傳過果D)都會有POPO出現,乘乘機機鳩拉

手套？

開始捉人啦！

做寫信師！寄信比還押手足 鼓勵同支持佢地

push

2132 #旺角 西洋菜南街 3人被捕
3男: 黑衫黑口罩

認低哂你地d樣返去起data base
基本上依班手足好難做前線

認人認人認人

又恰女仔

認真問 班狗用攝錄機影身分證又影樣 係咪可以拒絕架？

又鳩拉屌

立場：7人被捕
Set rb果d唔係鬼就係on9

個女仔爆喊
男朋友路過比狗搭左

你就on9
9個月仲有呢啲言論
你乜都唔做咪又係9拉

好多人上左狗車
咩事

唔割，只希望佢地冇被咬

咁樣set rb嘅意義係乜？

唔割乜柒呀
坐喺鍵盤前話唔割，你好唔好意思呀

做乜都無意義啦
放映會都無用啦

又係呢d言論，好嘔心呀

憑乜L可以影人大頭同身份證？
狗只有權限查身份證，無權力影人大頭

暫時最少四人被咬 未知原因

麻煩大家block 晒d講晦氣說話既人

多謝手足重燃抗爭之火

搜到有多套衫
其中一個有手套
根本街坊都拉

連登切割師

放映會都唔比班狗宜家係借疫症出現少左人出街去禁埋場運動

又拉非法集結？

不嬲都唔俾啦
政府大原則係止暴制亂
遲下立法會一定瘋狂dq

同警暴一樣 無權力制裁呢班狗 所以佢地做咩都得

2206 #旺角 #西洋菜南街
有防暴警察突然走前挑釁市民

班撚樣真係痴撚線亂咁黎

真係睇到好撚嬲
無力感好重
幾時死呀

真

班狗出一出嚟，旺角變死城
多謝攬炒

直播見到有狗要人show樣同身份證，然後用cam錄

係，個個都要

佢地好快又會俾狗砌生豬肉